有冇Alias email/代用email推介？

各位巴打，請問有冇Alias email/代用email推介？
投訴用唔方便用真email唔想俾對方起底。
因為要等回覆所以開新acc就每次要login先知覆咗未唔實際。
人數唔少，希望簡單易用。
感謝各位

google domain + g suite

iCloud email有alias

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

try try

yahoo mail以前有，而家唔知仲有冇

protonmail

- FREE AC 都有unlimited alias
- 有巴絲打介紹過

set alias/temp email FORWARD 去你的真email，
求其開個垃圾GMAIL處理，事後用完成個ac 剷，唔使煩~